咁好既Youtuber 都係得咁少訂閱？？？

睇完隔離個post 有一個議員一直幫緊手足
佢YouTube channel 得幾百訂閱？？？
連登仔快手訂閱啦

推

訂閱唔駛錢

再推

推多下